一人一隻 唔知咩撚野設計的寶可夢

寶你老母做雞

呢D太柒, 唔叫小精靈OK?

寶你老母

寶你老母 拉

原來你支那種黎

柒你老母由細到大都係咁叫架啦

台灣都叫